有無人差緊白貓

打錯字添

鴛鴦眼

算唔算

灰白得唔得

污糟白

係咪蠢蠢

我就真係差緊隻白貓

係蠢蠢啊

好撚想養貓呀!!!!

得個身係白

第二張個雙下巴

有

第一張好威武